［良才綠色勁駒]七月九日沙田十場賽日討論區2

飛霞

普巴

lm

毒楠笑得好pure

有錢繼續玩

呢場閘前落飛馬係貝奇利

小小地玩先識贏

追鄭

LM

再追勤力馬先

呢場毒男跑得醒

炸魚又出

你燒死左隻10號

李易達呢隻冇飛落
原全唔同頭先果兩隻

應該無

跟你了

感情飛
炸魚薯條

潘狗補中未

13少 今次仲重磅左

Gun

今場1號

呀妹

飛數唔似
一陣會再回飛

繼續祈

啡格開跑
好似唔多抵賭

無波賭 賭下馬 毛毛喺邊

6 9 10 再博鞍歌無影

3'5'6

要拖雷拉了

蝻唔要啦

直路賽要留意容天鵬

快手贏馬啦，買左騎豬王

不了

中左飛霞,睇下過唔過到關

邊隻拖

冇j學人叫萬里雄風

gun了

陽光大地 紅衣優駿 貝奇利鐵角

冇袋姐

薯條感情飛

閃耀飛輪出閘快今次重要有欄

同步

同路

1000米買寶利

同你一樣初出開始追
呢隻馬啲出閘爽到

早著腎仔係咁講

子健要咩？

追田雞

當你好信任黃皓楠果陣佢就會玩鳩你獲勁既

反正85倍買左佢騎師王

買圍骰呢場

想試下田太安

子健：咁我要返3號啦 鞍歌

1 ALLIN

正手

奶過好多次野
利伸: 今場買左佢

推爆佢

雷神算

潘頓今日去馬 3膽

邊到睇得出

呢條真係撚屌黎
無得估佢咩形勢跑得好
場場都唔同
-5就學吳長進自己摺埋黎屌

下場俊哥

睇鳩死佢呢場唔得

屌 我同jenny同哂路

有咩心水

1，4qqp
1p

兩隻有班底搏一搏

1 6 8 9 12

你咪jenny

郭能發威了

8p

1 5 8

萬里雄風上牙

尾數上黎3甲穩

睇下點

連贏位置Ｑ 5 場 8 貝奇利 + 9 閃耀飛輪 $10

1p plz

搏貝奇利

屌 貝奇利 :0)

好好睇

2017仲買13

確認潘頓去馬
迷潘開始

杜利萊拎位

成場係度碰碰車

隻7唔係慢一慢閘有機

擺明去馬 搏失

屌奶星 中腳唔中膽

炸魚抽筋呀

8號第4

陽光大地有無望空過？

辣咩撚嘢椒

賭球好了 再見

辣辣叔d前速都幾犀利

屌爆毒男

爽

隻6 9

water ？

莫雷拉唔比位佢
利申買左陽光大地位置

Same

毛毛

屌閃耀飛撚今次有埋條欄去撚左邊

我亂買

不在馬場

跑咩

俊哥兒

tgt

晏啲波po見

3 10 12 8

毒男住邊

莫雷拉同杜利萊好好笑

唔係鬥撞應該兩隻都有

杜利萊唔格硬爭位拎個空位點會冇place

10仔爆冷

邊度有空位 ?

雷神P飽了

今場劍飛聲

真心弱智

多謝路巴幫我谷底返彈

餓了 馬只贏了400

最後50-100米佢地爭位個陣
Encore同辣辣椒中間空曬 肯拎個位就得

球彩台羊過

斷咗3 12q

太陽旺旺
呢排何良啲泥地馬好勁

輸淨120蚊 返彈

廢達最尾幾步想點

same road

啲腳好難揀

拉起

落飛馬勁優秀
龍騰摘星都有啲

諗緊劍飛聲

毒男真係好撚野

今日子健係咪ok

占士bond

講咗

Allin上天台了

5場1win3p

毛毛 我接住你

雷拉完頭馬既二手貨

手足之情

趕收工

是但咪又收工

最後20蚊
支持自己算了

李寶利執2灘好似唔錯

希望馬房會博殺 博有p

g chi

7-11confirmed

死柒就死柒信自己4-7

買了占士bond p

子健：11丫 劍飛聲

7 allin

有無2

2 3

3,6,11

2,6,11

3

鳩買算

唔睇好雷狗
佢冇咩心去騎

信埋呢場

潘狗係咁回

勁優秀準備綠格

靚就良才靚, 不過熱門

潘狗唔去馬

最奇怪係完全冇飛

潘狗熱門回飛，可以諗下

有😎🤘

買左口孖t
砂漿邦 拖2 3 4 8 11
福勵 勇闖者膽 3,4,5,11,14

一陣隨時龍騰摘星都熱過佢

龍騰摘星

呢場信毒男

7>5+6+8

有得諗

1-2-3-6

米高上岸

啲毛咁長既

2倍又過分左少少

跑乜

得返1.9

咩撚野威風霸皇

6 4 3 7

6-4-3-7
1.9倍W

歪風霸王

哭了

仆街巫顯東

6拖3 7比隻4頂走咗

屌差劍飛聲收單T

潘狗條撚樣拉馬真係拉到大師級，痴尻線
計到岩岩好

頂 無買柏鳩

子健

兩場中腳屌那媽

6無拖 4 屌

你幾時死？

6437

四重彩 複式馬膽
6 場 7 砂漿邦 + 3 良才 拖 2 龍騰摘星 + 4 威風霸皇 + 6 太陽旺旺 $1
係咪中左 ?

收皮

我都有買

潘今日好正氣 咁都有p

太陽旺旺終於再贏

但係唔係牙拉好嗎

中風

屌隻砂槳邦咁短既

係

鞭都無落東哥好波

屌 威風霸皇上黎做乜鳩呀

Yes 應該收番幾百蚊

屌頂多陣咪好

屌佢史卓打埋啲虛鞭。做馬都肉酸個人

今日真係唔撚識買

劍飛聲終點果下先過 屌

荷蘭叻

整死隻至尊無上，贏翻依隻補數

王晶

1蚊派555.6

好過冇

跑前 入佐300蚊 我拉騎豬王

$555.6

下場想直屌勇闖win

盃賽

何良馬房又名叻廐

落淚了

慢咗幾秒

得兩倍

當買盤

福勵

見今日潘頓咁醒神想再追福勵

In P好了

再唔中賭波算

e條友見到都唔想買

呢場落飛馬係快樂實在同埋快閃的
不過望埋個人都係不了

其實我未win過

留得太後了 其實追得好靚

開跑都有咁好分就正

快樂實在W

1 5 13單t巨額過關
屌係赤兔

單T都有巨額

呢場係盃賽

1號真係贏到咩？

又話唔賭馬仔

入q

赤兔 不了

贏唔贏唔知
但3歲未出頭既馬得2.1倍win就點都唔值囉

分走1號好好分

本身贏緊400 買個泥漿p 得返200

信錯東

普羅巴

玩脷

轉左配備
可能唔玩

快閃的7倍開跑

唔俾人玩脷

6*9 1W3P

玩賓周啦

冇得玩唔開心 唔跑

買十蚊 單式四重
屌佢潘頓 跑第四咪好囉
3 7 掉轉左
唔係起碼收7千

1-7-11 巨額單T

原來冇得玩

駕善又一檔 4次跑拎左3次

自己收停

福勵行圈好靚

想搏甜統

4重1 9膽

個部署唔知想點

上次1200其實唔差
係輸沿途外疊
點知8日後跑1600

想搏𡃁妹

同路，加埋潘

子健：6呀 快閃的

1 3 9 11

加左拉

5拖4 6 9

純搏東東手風順+磅夠輕 搏p

呢張撐牙妹

福勵1win3p

快閃的咁好分

1拖9 14

呀妹騎 又可以唔使買

6-7倍開跑
未落飛姐

R1 10
R3 10
R5 10
R7 10

9號都玩脷

1》4 7 12 14

9號啲飛似樣啦

比你傳染

你又玩脷好得意

9得返5倍

玩脷q ok?

落飛落到咁.......好撚驚

邊個一野打到得返8.4

3.8倍又過分左啲

買左

福勵真係唔信win

D飛落到

3'i痴線

馬德鐘隻馬？

快樂實在

快樂實在 goalllllllll

潘明輝

落咁重飛號第4

見落飛落到咁就知出事

雙快

返工撚求賽果

跑 5-6-1-9

快閃最尾落就有

屌 馬德鐘

又輸 痴撚線

屌 要jump

屌 比13少殺左條4重

玩脷雙雄呢

9號P都無 屌

落重飛第4

浸左一場火車潘有成8倍會唔會太恐怖

割咗條脷佢啦

最後一百 馬真係好難賭

快樂實在換人就贏
證明左火車係辣殺

潘狗條仆街想拉place,拉到甩埋，真係屌你老母

一場就被收皮了

咁記仇

突然變咗超唔利放

潘狗騎王搏唔搏得過

牙妹今場帶左錶
隻馬冇

帝豪 彩星
係驚鐵男贏就難搞

馬神個女黎？

睇下幾倍喇 仲有3倍可以一試

唯一一次唔追就贏 屌你

部能我服了u

柒東塞係入面做乜鳩

隻福勵上場五十倍買唔中,今場得三倍開心死,大把人陪葬

第4

阿妹繼續停賽啦

潘頓幾時死

新手買馬 唔係太熟
岩岩第七場 中左條單T 中左條連贏
好開心

潘狗4倍

第8場 巴基小子點睇

福勵全線啡格全程3疊第4

拉馬師

恭喜進入魔道

呢場再追潘狗
合作愉快1000都放得出
跑1200應該可以一放絕塵

𡃁妹做雞啦
我一定幫襯

襯未落飛買左一舊 三隻我都鍾意

不在香港，邊度有得睇馬?

笑春風

上次明明吳長進騎好啲p都派一舊,我有心去追去既會三倍收貨?攬炒最快樂……

Lihkg

4-8-9-11

合作愉快

一齊迷潘

4-5-8-9

子健要7

唔鐘意巴基 但今日13少成日攝到入黎 1516拖唔拖

雷拉

迷潘黨在

5 9

馬馬馬要贏了

Poon must p

柒東

潘尻

唔會係鐵男掛

又落飛，一定唔出
Dllm

45又啡格..

溫馨提示 尾場三場都係雷拉塔蔡呀

合作愉快6.7 屌

痴尻線

又啡格
要開了

5-6-7-1單T

離哂譜 準備睇潘狗拉馬

一定唔開啦，潘狗條友

1.7我要雷狗唔好

屌 垃圾潘狗

屌你老味 郭鳩

又頂唔到

Jump

廢達唉

潘狗重飛真係死撚硬

嘩, 12隻馬一齊衝終點

睇條友落鞭左望右望，算尻數啦

十鳩幾倍落到大熱門 痴撚線

潘狗又黎料

十三少咁都可以輸到 好彩679鐵角

香江穩勝終於出頭 鄧佢開心

7-6-9-12

鐵男 跟個名家買 好旺 場場佢揀1隻果d全部有Place😂

咁又點

潘狗 我屌你老母

潘狗豬王都凍過水 買波算

騎師王

由隻馬閃黎閃去

潘狗騎王頭寒，2隻大啡都冇分

13少真係笑料

一陣喜蓮彩星唔會落飛了
大家仲敢唔敢買？
達羅素同上利多會落

潘狗真係話唔騎就唔騎
打兩下就收工

不了 搏東東

潘狗呢兩場咁心狠手辣,完場小心啲喎

下次開邊隻都得

我想問下 買單T既時候 邊隻做膽 邊隻做腳 有咩分別

可能太曬有啲攰

邊個買咁大火箭

膽 一定要入晒三甲

腳 唔使一定要中晒

膽一定要中 否則你齊腳都無用

有無人撐我

膽一定要入3格
例如1膽拖2 3 4 5
開123又得
134 145都中
但如果開245
冇1你就唔中了

你去唔去先

睇飛一定去
閘前必落重飛

如果你淨係買三隻, 咁就當然無分別,

咁就唔使分 膽同腳, 三隻劃晒落腳嗰度.

有冇人見過我三叔

牙拉

皇天擊殺成日將我大外一氣，希望土皇帝心情好

多謝咁多位巴打 連登有愛
各位巴打贏到仆街

呀婆都識買彩星

已入手

鋼膽

最抵玩係將才

好想要火箭駒 但好熱

潘狗已死 屌你老母

Q

當大家都吊潘頓既時候

之後都係咁柒

得一隻未交代

博win都係要返

信多次潘頓

信自己的達羅仔好

4-7

3-F

財散人安樂

飛呢？

大情人之前好似好勁禁 而家變到大冷門

子健揀左邊隻？

換個人騎應該輕鬆取勝

1 7 q

咩班咩對手呀ching

3> 4 7 搏搏

1-6-7-9 單T

大情人發撚哂脾氣喎

4 7單Q

潘狗信唔信得過？

13>5+9+10

同問

不要問 睇岩咪買

咪買

好凍喎

彩星我睇你點拉

我all in

彩星

超有利

5, 13

1 13

煲仔b，小心潘狗點條撚樣

玩到咁大

彩星先易拉
一發力就內閃

將才

達羅素綠格了
但總覺得冇乜冠軍相
今日呢件衫兩隻都跑p

達羅素！

屌定潘狗先

我感覺依家好多程式盤搵食....
落大飛係為左幫佢地馬升水

潘狗生性未

下場先

交比賢仔

哈哈巴巴32落到

柏寶

又柏鳩

屌你田泰安搵位好輪盡

隻彩星 無一次唔閃

屌潘狗贏唔到

我拉都冇位

信咗之前出將才個巴打, 夠冷

一隻內閃，害曬我三隻三寶

屌你彩星on撚9
咁樣壓入去

9 6 1 4

有p，保本

喜蓮彩星係咪要閃6歲牙，唔閃w左啦

好勁

贏完1千之後連本豬晒

影輸左，騎豬王jump了

柏寶告仔呢個組合

咁樣沖落去閃

入win 傷呀

淨係買咗p

請不要失去希望

單T

尾場如果潘win 雷神冇p 邊個騎王？

柏寶壓線果下

屌 彩星個頭上番去輸q

呢場柏寶好撚勁

真係貝湯美都唔知有無柏寶騎得咁勁

隻6跑到一絕咁靚 輸都要讚番我達

唔好幻想咁多啦

去馬雷神都冇面俾

以為有第二 個頭原來上番去

打和

最多收得一半 潘雷都一個第四

黎多隻總統至上啦

講馬佬 係咁重覆
「中間位既喜蓮彩星 仲係內閃緊啊」

7771 三寶 三寶 沙田 星期日
8 場 5 合作愉快 + 7 香江穩勝 +
9 巴基小子 + 11 心慷慨 +
12 笑春風
9 場 1 喜蓮彩星 + 4 上利多 +
6 火箭駒 + 9 將才 +
13 綠色勁駒

柏寶

今餐fat了

咁快貼定

好小我拉冇位上

柏寶呢D殿堂級師傅跑法
真係淨係有機會欣賞 冇中獎運

彩星換雷西吧！

馬問題多啲

派me

柏寶咁都頂得住，服左佢

逼到 柏寶都唔夠位落鞭, 側晒身都要打

換完閃得仲勁

仲有條六環普通獎$4.16過緊,但係唔知會派幾多錢

我彩叻叻豬

。。。。win有12分架

打右手鞭照閃入去

緊係部能win

1.0pq

如果知達羅素落到得番3倍，一定唔會買
用埋黎過關

幾時先大個仔牙彩星

仲有無人反連登愛狗

不賭了

煲b

我

東良配

總統至上

何良又黎？！？

呢隻有要報警

133倍

37pq 1.0

On9

反少潘狗一日

大個仔搵次唔好閃啦

扭計 拉狗師騎唔舒服

垃圾潘唔撚識騎馬

睇死隻將才二千唔到,佩服……

點睇？

去親廣告都見到馬場風雲條女

買左郭能騎師王，希望奇跡發生

過關過緊依隻

無啦
今場無分，補上

往績近喎

尾場水準差到 日後唔好用黎度馬

柏寶柏寶 屌你老母

機緣再現 總統至上 醒目駿駒

爆呀

唔跑出以為佢無開工

福勵 合作愉快 屌佢老母 拉得幾撚肉酸

今日六環普通獎會唔會好熱???

贏親都千八,上季阿拉二千輸到遠一遠

紅運系呢啲咁熱既賠率唔去架啦

事勝意啦

帝豪寶寶？

勁飛聖未上馬都已經落緊飛,冇左成三十蚊……

總統至上今季第一次回師最佳路程

唔覺3/7超咁多

17倍已經係第5熱門
拖埋先

個倍率痴撚線

因為過半數馬都未及水準
有啲就唔係跑開田草

無馬簡得落手

咁其他又真係幾水

All in左

肥仔 帝豪寶寶

好想要機緣再現，可惜個人閪

重注帝豪

子賤 要求稁豪寶寶

自膠

屌，得p無win

10,11 吧！

我老豆同你同路

再肉酸d都有

有冇巴打統計今日子賤成績？

同船

12

博隻1

識貨

我田

奸仔3關

吳長進

頓w拉冇p

肥仔

跑泥我會要既

酷比仔冇人提

4-5-6

爆撚到

指定第四

屌
我真係有一刻想買

爆到仆街

屌你 吳嘉晉跑得垃圾到

98倍WIN

田雞好野

高比仔

咩撚野黎

4號，邊撚買得中

大家再睇多次吳嘉晉跑緊乜鳩

個沈拿好廢 騎到霍金咁

個名咁柒就咪w啦

楊明綸

兩大熱門兩大騎師鬥燒

屌兩隻初出鳩揀隻1拖356
揀4我就fat

wed post

帝聖寶貝

Love 郭能
正數了

痴線

輸死了

子賤

4-6-5-3

嘩屌你吳嘉晉真係0競爭力

輸到最後$50
真係完全亂買 又中

幫老豆買左4中左 但我跟左佢連贏隻8號

三寶怎麼了

手忙腳亂，完

換騎師可以追

貼飛

上返幾千

班友鏡都搶

三寶 柏寶

個檔靚到擺個霍金上去都贏啦

高比仔唔打波都仲可以惑動世人

容天鵬正狗撚

酷比仔 屌！
我post1有提過

無買q, 派少好多

個步速又靚 岩哂佢跑 都可以比埋個位人 垃圾真係垃圾

個心好痛

冷馬 我心水2隻 高比仔同機緣再現 結果選擇有賽績果隻

貓巴點睇我9up系列又中

容天鵬初出馬熱既唔去去隻冷既

正仆街

唉 我個心都碎埋
一收工見到高比仔贏

師兄fatfat la今鋪

潘狗真係狗來
鬥燒拎第4

隻總統留後小小貼欄轉彎過哂啦，你老味chur住隻馬跑三疊同人燒

縮一縮守2疊我都識啦，走去放電

呢三寶正獎中到我幫你含撚

中馬 要中冷馬

有人派錢
留名啦喂

咁就一皮

Lm

鐘意既馬 咁冷都無博 ?

貼圖要派是常識吧

留名啦

最後直路個騎姿柒撚到，個人q埋一舊

屌 今日出既隻隻新出馬我都有買
係無買呢隻

唔係我中

係

容幾隻我都留意左好耐
前日打機好似同當家 威巴 馬達 壯子提過
Post1 又提過

尾場柏寶隻醒目駿駒都騎得好勁

呢隻閹閹樣樣左好耐
我都知佢想去

隻馬勁姐

好波

dllm沈拿全程3疊托咩

連登高手真多

仲話冠軍騎師，笑大人個口

博1都話似樣 4係點捉

捉左1

證明李寶利連垃圾都不如

巴林炸

係 6 12 我以為收硬 吳嘉晉 比埋個位人

容天鵬新馬全世界叫泥隻龍騰摘星，估唔到尾場先係，仲頂爆我郭能個騎師王

殿堂級師傅跑法梗係要黎欣賞啦
我就不嬲冇乜中獎運

綠寶食左藥定點

隻卓爾名駒點會冇p呀……

明明同隻豹顯神駒一齊

點睇到隻高比仔求教

"骨"一聲吞左佢係啦……

容天鵬pp初出即勝係咪第一次

我爸話睇佢馬房今日博殺

好撚堅

未被接納 彩池截止投注 連贏位置Ｑ 沙田 星期日
第10場 連贏及位置Q
4 酷比仔
拖
3 帝豪寶寶
5 醒目駿駒
6 老友威威
7 紅運爵士

頂。尾場手多買多隻7號膽
四連環3，7拖12456

嘩

齊齊健康

柏寶星三仲有馬贏

100$ 注？

總金額$2000

買埋呢季唔賭馬

分手啦 帝豪寶寶

又輸清光

尋人啟示
有冇手足見過我3叔

想贏番個本都咁難